[假設無車] 隔涉大屋 vs 鐵路盤蝸居

當你1000呎 vs 600呎, 你會點選擇

600呎兩條友住冇問題
但黨鐵不了

無黨鐵又無車出入有d煩wor

巴打只坐巴士?

幾隔涉先
1000呎屯門樓我ok
1000呎古洞樓無車你住埋佢，我實揀鐵路樓

當要上山落山, 行15分鐘先到鐵

例子呢

要睇埋邊區番工
交通呢點好重要

大埔天鑽, 買得仲要預左換唔返出黎, 揾人接貨都難

新界東返中環

如果鐵路蝸居係瓏門

咁我要天鑽啦

可能我要求低
天鑽唔叫隔涉啦行廿分鐘落鐵又有村巴

新界番港島已經好撚遠 仲要唔近鐵路又無車如果你只係普通打工仔 日日9-6 諗唔過呀巴打
利申 都係新東番港島

其實600呎都算ok（2-3人），唔係好蝸居姐

真
天鑚都叫隔涉
不如話赤柱獨立屋定海之戀

大澳1200呎村屋vs 350呎海之戀

600呎啦仲洗揀

你話300 vs 100就有選擇，你呢個1000 vs 600，根本唔洗諗

600裝修好睇的，睇落都有成800，差別唔大，但鐵路呢個優勢係點都唔會變

Same
600尺地鐵盤本身都屈左機

我自己親身去大埔墟站行過上去, 我自己岩岩好10分鐘行到, 但夏天一定行唔到

行15分鐘先到鐵唔算隔涉啦
你話行15分鐘先到小巴站再坐20分鐘先到鐵就隔涉

根本唔係兩難選擇
好可悲，600呎係香港市區嚟講已經叫「大」.....
800 vs 300都話有得揀下

所以天鑽1000真係唔使諗
除非你話600呎柏敖，盈翠

天鑽for sure

你坐左幾耐？
你知唔知而家咩環境？
以前2房1廳梗廚係基本野咋，而家開放式主導，黑廚黑廁等等，大把柒到你想像唔到，600已經豪宅啦

why

天鑽都唔算好隔涉姐

我係,呢年半以搭黨鐵既次數一隻手數得晒